加拿大司法部認定：孟晚舟已符合引渡美國條件

Canada says requirements for Huawei CFO's extradition to U.S. met, documents show
Moira Warburton

(Reuters) - Canada’s attorney general says the requirements for extraditing Huawei Chief Financial Officer Meng Wanzhou to the United States on charges of bank fraud have been met, documents submitted in a British Columbia court show.

〔即時新聞／綜合報導〕中國科技大廠華為首席財務長孟晚舟引渡案持續進行中，據外媒掌握的官方文件顯示，加拿大司法部門認定孟晚舟已符合引渡美國受審的條件。

《路透》報導，加拿大司法部長兼檢察總長拉梅蒂（David Lametti）在呈交給英屬哥倫比亞法院的文件中明確指出，孟晚舟引渡至美國受審銀行詐欺控訴的條件已符合，「證據顯示孟晚舟蓄意對匯豐銀行做出不實陳述，試圖維護華為與銀行的關係。」

公主

hsbc rip

快點送佢去美國

滙豐應記一功

可以去美國，不知幾多人想

雜帝：人黎，賜毒酒！

懷疑佢根本唔想返大陸

大貓傑出篤灰

多謝滙豐 多謝王冬勝

多謝淋病直接加速

戰狼會唔會出動劫犯

到咗美國就進入光速世代

睇好運送途中發生槍擊